{ "translations": {
    "Failed to notify when ready; unknown user" : "준비 완료 알림을 전달하지 못함; 알 수 없는 사용자",
    "Failed to cancel notification; unknown user" : "알림을 취소하지 못함; 알 수 없는 사용자",
    "Assistant task submitted successfully" : "어시스턴트 작업이 성공적으로 접수됨",
    "Transcription task submitted successfully" : "받아쓰기 작업이 성공적으로 접수됨",
    "Summarization task submitted successfully" : "요약 작업이 성공적으로 접수됨",
    "Text-to-speech task submitted successfully" : "글 읽기 작업이 성공적으로 접수됨",
    "Send a message to a Talk conversation" : "메시지를 토크 대화로 보내기",
    "Create a conversation" : "대화 만들기",
    "Send an email" : "이메일 보내기",
    "Schedule a calendar event" : "일정 만들기",
    "Add a calendar task" : "달력 작업 추가",
    "Create a Deck card" : "덱 카드 만들기",
    "User not logged in" : "사용자가 로그인하지 않음",
    "User not found" : "사용자를 찾을 수 없음",
    "Failed to create a chat session" : "채팅 세션을 생성하지 못함",
    "Failed to update the chat session" : "채팅 세션을 업데이트하지 못함",
    "Failed to delete the chat session" : "채팅 세션을 삭제하지 못함",
    "Failed to get chat sessions" : "채팅 세션을 불러오지 못함",
    "Session not found" : "세션을 찾을 수 없음",
    "Message content is empty" : "메시지 내용이 비어있음",
    "Failed to add a chat message" : "채팅 메시지를 추가하지 못함",
    "Failed to get chat messages" : "채팅 메시지를 불러오지 못함",
    "Failed to get chat message" : "채팅 메시지를 불러오지 못함",
    "Failed to delete a chat message" : "채팅 메시지를 삭제하지 못함",
    "Failed to delete the last message" : "최근 메시지를 삭제하지 못함",
    "Failed to add a chat message into DB" : "채팅 메시지를 데이터베이스에 추가하지 못함",
    "Failed to generate a title for the chat session" : "해당 채팅 세션의 제목을 생성하지 못함",
    "Nextcloud Assistant" : "Nextcloud 어시스턴트",
    "Assistant task" : "어시스턴트 작업",
    "AI text generation" : "AI 텍스트 생성",
    "AI image generation" : "AI 이미지 생성",
    "AI audio transcription" : "AI 음성 받아쓰기",
    "AI context writer" : "AI 글 쓰기",
    "Writing style: %1$s; Source material: %2$s" : "작문 스타일: %1$s; 소스 자료: %2$s",
    "Context Chat" : "글로 채팅",
    "Task for \"%1$s\" has finished" : "%1$s 작업이 완료됨",
    "\"%1$s\" task for \"%2$s\" has finished" : "%2$s를 위한 %1$s 작업이 완료됨",
    "Input: %1$s" : "입력: %1$s",
    "Result: %1$s" : "결과: %1$s",
    "View results" : "결과 보기",
    "Task for \"%1$s\" has failed" : "%1$s 작업을 실패함",
    "\"%1$s\" task for \"%2$s\" has failed" : "%2$s를 위한 작업 %1$s을 실패함",
    "View task" : "작업 보기",
    "File action has finished" : "파일 작업이 완료됨",
    "{sourceFile} has been summarized in {targetFile}" : "{sourceFile}이 {targetFile}로 요약됨",
    "{sourceFile} has been transcribed in {targetFile}" : "{sourceFile}이{targetFile}로 받아쓰기됨",
    "{sourceFile} has been converted to audio in {targetFile}" : "{sourceFile}이 {targetFile} 음성으로 변환됨",
    "{sourceFile} has been processed, {targetFile} was created" : "{sourceFile} 이 처리되어 {targetFile}기 생성됨",
    "File action has failed" : "파일 작업 실패",
    "Summarization of {sourceFile} has failed" : "{sourceFile}요약 실패",
    "Transcription of {sourceFile} has failed" : "{sourceFile} 받아쓰기 실패",
    "The text-to-speech process for {sourceFile} has failed" : "{sourceFile}받아쓰기 실패",
    "The processing of {sourceFile} has failed" : "{sourceFile}처리 실패",
    "New image file has been generated" : "새 이미지 파일이 생성됨",
    "{targetFile} has been generated in {targetDirectory}" : "{targetFile}이 {targetDirectory}에 생성됨",
    "Image file generation has failed" : "이미지 파일 생성 실패",
    "Generation of a new image file in {targetDirectory} has failed" : "{targetDirectory}에 새 이미지 파일 생성 실패",
    "AI sticker generation" : "AI 스티커 생성",
    "Assistant audio transcription" : "음성 받아쓰기 어시스턴트",
    "Assistant document generation" : "문서 생성 어시스턴트",
    "Nextcloud Calendar" : "Nextcloud 달력",
    "Nextcloud Tasks" : "Nextcloud 작업",
    "Nextcloud Contacts" : "Nextcloud 연락처",
    "Nextcloud user profile" : "Nextcloud 사용자 정보",
    "Nextcloud Deck" : "Nextcloud 덱",
    "Nextcloud Files" : "Nextcloud 파일",
    "Nextcloud Mail" : "Nextcloud 메일",
    "Nextcloud Talk" : "Nextcloud 토크",
    "Chat with AI" : "AI와 채팅",
    "Chat with an AI model." : "AI 모델과 채팅하세요",
    "Generate text" : "텍스트 생성",
    "Send a request to the Assistant, for example: write a first draft of a presentation, give me suggestions for a presentation, write a draft reply to my colleague." : "예를 들어 프레젠테이션의 첫 번째 초안을 작성하고, 프레젠테이션에 대한 제안을 제공하고, 동료에게 답장 초안을 작성하는 등의 요청을 어시스턴트에게 보냅니다.",
    "Assistant" : "어시스턴트",
    "Prompt" : "프롬프트",
    "Process and transform text" : "텍스트 처리 및 변환",
    "This app brings a user interface to use the Nextcloud text processing feature.\n\nIt allows users to launch AI tasks, be notified when they finish and see the results.\nThe assistant also appears in others apps like Text to easily process parts of a document.\n\nMore details on the assistant OCS API and frontend integration possibilities in the\n[developer doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/developer)\n\n### How to use it\n\nA new right header menu entry appears. Once clicked, the assistant is displayed and you can select and task type and\nset the input you want to process.\n\nThe task might run immediately or be scheduled depending on the time estimation given by the AI provider.\nOnce a task is scheduled, it will run as a background job. When it is finished, you will receive a notification\nfrom which the results can be displayed.\n\nOther apps can integrate with the assistant. For example, Text will display an inline button besides every paragraph\nto directly select a task type to process this paragraph. Selecting a task this way will open the assistant with the task\nbeing pre-selected and the input text set.\n\nMore details and screenshots in the [user doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/user).\n\n## Features\n\nIn the assistant, the list of available tasks depends on the available providers installed via other apps.\nThis means you have complete freedom over which service/software will actually run your AI tasks.\n\n### Text processing providers\n\nSo far, the [Local Large language model](https://github.com/nextcloud/llm2#readme)\nand the [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai) apps\ninclude text processing providers to:\n* Summarize\n* Extract topics\n* Generate a headline\n* Get an answer from a free prompt\n* Reformulate (OpenAi/LocalAi only)\n* Context writer: Generate text with a specified style. The style can be described or provided via an example text.\n\n### Text to image (Image generation)\n\nKnown providers:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Text2Image Stable Diffusion](https://apps.nextcloud.com/apps/text2image_stablediffusion)\n\n### Speech to text (Audio transcription)\n\nKnown providers:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Local Whisper Speech-To-Text](https://apps.nextcloud.com/apps/stt_whisper)\n\nMore details on how to set this up in the [admin docs](https://docs.nextcloud.com/server/latest/admin_manual/ai/index.html)" : "이 앱은 Nextcloud 텍스트 처리 기능을 사용하기 위한 사용자 인터페이스를 제공합니다.\n\n이를 통해 사용자는 AI 작업을 시작하고 작업이 완료되면 알림을 받고 결과를 확인할 수 있습니다.\n어시스턴트는 문서의 일부를 쉽게 처리하기 위해 Text와 같은 다른 앱에도 표시됩니다.\n\n어시스턴트 OCS API 및 프런트엔드 통합 가능성에 대한 자세한 내용은\n[developer doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/developer)\n\n### 사용 방법\n\n새로운 오른쪽 헤더 메뉴 항목이 나타납니다. \n클릭하면 어시스턴트가 표시되고 작업 유형을 선택할 수 있습니다. \n처리하려는 입력을 설정하십시오.\n\n작업은 AI 공급자가 제공한 예상 시간에 따라 즉시 실행되거나 예약될 수 있습니다.\n작업이 예약되면 백그라운드 작업으로 실행됩니다. 완료되면 알림을 받게 됩니다.\n결과가 표시될 수 있습니다.\n\n다른 앱은 어시스턴트와 통합될 수 있습니다. 예를 들어 텍스트는 모든 단락 옆에 인라인 버튼을 표시합니다. 이 단락을 처리할 작업 유형을 직접 선택합니다. 이 방법으로 작업을 선택하면 해당 작업이 포함된 어시스턴트가 열립니다.\n미리 선택되어 있고 입력 텍스트가 설정되어 있습니다.\n\nMore details and screenshots in the [user doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/user).\n\n## 특징\n\n어시스턴트에서 사용 가능한 작업 목록은 다른 앱을 통해 설치된 사용 가능한 공급자에 따라 다릅니다.\n이는 실제로 AI 작업을 실행할 서비스/소프트웨어에 대해 완전한 자유를 누릴 수 있음을 의미합니다.\n\n### 텍스트 처리 제공자\n\n지금까지, [Large language model](https://github.com/nextcloud/llm#readme)\n와 [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai) 앱들은\n텍스트 처리 공급을 포함:\n*요약\n* 주제 추출\n* 헤드라인 생성\n* 무료 프롬프트에서 답변 받기\n* 재구성(OpenAi/LocalAi에만 해당)\n* 컨텍스트 작성기: 지정된 스타일로 텍스트를 생성합니다. 스타일은 예시 텍스트를 통해 설명하거나 제공할 수 있습니다.\n\n### 텍스트-이미지 (이미지 생성)\n\n알려진 공급자:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Text2Image Stable Diffusion](https://apps.nextcloud.com/apps/text2image_stablediffusion)\n\n### 음성-텍스트 (음성 전사)\n\n알려진 공급자:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Local Whisper Speech-To-Text](https://apps.nextcloud.com/apps/stt_whisper)",
    "Assistant admin options saved" : "보조 관리 옵션이 저장됨",
    "Failed to save assistant admin options" : "보조 관리 옵션을 저장하지 못했습니다.",
    "Administration documentation" : "관리 문서",
    "Select which features you want to enable" : "활성화하려는 기능을 선택",
    "Chat User Instructions for Chat Completions" : "채팅 완료를 위한 채팅 사용자 지침",
    "It is passed on to the LLM for it to better understand the context." : "맥락을 더 잘 이해할 수 있도록 LLM에 전달됩니다.",
    "\"{user}\" is a placeholder for the user's display name." : "\"{user}\"는 사용자의 표시 이름에 대한 자리 표시자입니다.",
    "Chat User Instructions for Title Generation" : "제목 생성을 위한 채팅 사용자 지침",
    "\"{user}\" is a placeholder for the user's display name here as well." : "\"{user}\"는 여기에서도 사용자의 표시 이름에 대한 자리 표시자입니다.",
    "Last N messages to consider for chat completions" : "채팅 완료를 위해 고려해야 할 마지막 N개 메시지",
    "Number of messages to consider for chat completions (excluding the user instructions, which is always considered)" : "채팅 완료를 위해 고려해야 할 메시지 수(항상 고려되는 사용자 지침 제외)",
    "The task ran successfully but the result is identical to the input." : "작업이 성공적으로 실행되었지만 결과는 입력과 동일합니다.",
    "This output was generated by AI. Make sure to double-check and adjust." : "이 출력은 AI에 의해 생성되었습니다. 반드시 다시 확인하고 조정하세요.",
    "Show advanced options" : "고급 옵션 표시",
    "Try again" : "다시 시도",
    "Send request" : "요청 전송",
    "Close" : "닫기",
    "Close Nextcloud Assistant" : "Nextcloud 어시스턴트 닫기",
    "Less" : "덜 중요함",
    "More" : "더 보기",
    "Cancel" : "취소",
    "Error generating a response" : "응답을 생성하는 중에 오류가 발생",
    "Error updating title of conversation" : "대화 제목을 업데이트하는 중에 오류가 발생",
    "Untitled conversation" : "제목 없는 대화",
    "Error generating a title for the conversation" : "대화 제목을 생성하는 중에 오류가 발생",
    "Error deleting conversation" : "대화를 삭제하는 중에 오류가 발생",
    "Error fetching conversations" : "대화를 가져오는 중에 오류가 발생",
    "Error deleting message" : "메시지를 삭제하는 중에 오류가 발생",
    "Error fetching messages" : "메시지를 불러오는 중에 오류가 발생",
    "Error creating a new message" : "새로운 메시지를 생성하는 중에 오류가 발생",
    "Invalid response received for a new conversation request" : "새 대화 요청에 대해 잘못된 응답을 받음",
    "Error creating a new conversation" : "새로운 대화를 생성하는 중에 오류가 발생",
    "Error regenerating a response" : "응답을 재생성하는 중에 오류가 발생",
    "New conversation" : "새 대화",
    "Loading conversations…" : "대화를 불러오는 중...",
    "No conversations yet" : "아직 대화가 존재하지 않음",
    "Delete" : "삭제",
    "Conversation title" : "대화 제목",
    "Edit title" : "제목 수정",
    "Generate title" : "제목 생성",
    "Creating a new conversation" : "새 대화 생성",
    "Hello there! What can I help you with today?" : "안녕하세요! 오늘은 무엇을 도와드릴까요?",
    "Try sending a message to spark a conversation." : "대화를 시작하기 위해 메시지를 보내보세요.",
    "Load older messages" : "오래된 메시지 로드",
    "Retry response generation" : "응답 생성 재시도",
    "Output shown here is generated by AI. Make sure to always double-check." : "이 출력은 AI에 의해 생성되었습니다. 반드시 다시 확인하세요.",
    "Error loading messages" : "메시지를 불러오는 중에 오류가 발생",
    "The text must be shorter than or equal to {maxLength} characters, currently {length}" : "텍스트는 {maxLength}자 이하여야 합니다. 현재는 {length}자입니다.",
    "Cancel editing" : "수정 취소",
    "Submit" : "제출",
    "You" : "당신",
    "Message copied to clipboard" : "메시지가 클립보드에 복사됨",
    "Copy message" : "메시지 복사",
    "Regenerate message" : "메시지 재생성",
    "Delete message" : "메시지 삭제",
    "Select Files/Folders" : "파일/폴더 선택",
    "Select Providers" : "제공자 선택",
    "Choose Files/Folders" : "파일/폴더 선택",
    "Choose" : "선택",
    "Clear Selection" : "선택 초기화",
    "Error fetching default provider key" : "기본 공급자 키를 가져오는 중에 오류가 발생",
    "Error fetching providers" : "공급자를 가져오는 중에 오류가 발생",
    "Selective context" : "선택적 컨텍스트",
    "Generate image" : "이미지 생성",
    "tool" : "도구",
    "integration" : "통합",
    "complete AI documentation" : "완전한 AI 문서",
    "AI provider apps can be found in the {toolLink} and {integrationLink} app settings sections." : "AI 제공자 앱은 {toolLink} 및 {integrationLink} 앱 설정 섹션에서 찾을 수 있습니다.",
    "You can also check the {aiAdminDocLink}" : "{aiAdminDocLink}를 확인할 수도 있습니다.",
    "No provider found" : "공급자를 찾을 수 없음",
    "AI Providers need to be installed to use the Assistant" : "어시스턴트를 사용하려면 AI 제공자를 설치해야 함",
    "Assistant options saved" : "어시스턴트 옵션이 저장되었습니다",
    "Failed to save assistant options" : "어시스턴트 옵션을 저장하지 못했습니다.",
    "No suitable providers are available. They must first be enabled by your administrator." : "적합한 제공업체가 없습니다. 먼저 관리자가 활성화해야 합니다.",
    "Getting results…" : "결과를 가져오는 중...",
    "You have not submitted any \"{taskTypeName}\" task yet" : "아직 \"{taskTypeName}\" 작업을 제출하지 않았습니다.",
    "Nothing yet" : "아직 아무것도 없음",
    "Succeeded" : "성공",
    "Cancelled" : "취소됨",
    "Failed" : "실패",
    "Running" : "달리기",
    "Scheduled" : "예정됨",
    "Unknown status" : "알 수 없는 상태",
    "Audio input" : "음성 입력",
    "Audio output" : "오디오 출력",
    "Translate" : "번역:",
    "Other" : "기타",
    "Error while recording audio" : "녹음 중 오류",
    "Start recording" : "녹음/녹화 시작",
    "Dismiss recording" : "녹음 무시",
    "End recording and send" : "녹음 종료 및 보내기",
    "Choose file" : "파일 선택",
    "Choose a file" : "파일 선택",
    "No file selected" : "선택한 파일 없음",
    "Could not copy to clipboard" : "클립보드에 복사할 수 없습니다.",
    "Upload from device" : "이 기기에서 업로드",
    "Advanced" : "고급",
    "Choose a text file" : "텍스트 파일 선택",
    "Unexpected response from text parser" : "텍스트 파서에서 예기치 않은 응답이 발생",
    "Could not parse file" : "파일을 구문 분석할 수 없음",
    "Result could not be copied to clipboard" : "결과를 클립보드에 복사할 수 없음",
    "Copy output" : "출력을 복사",
    "Copy" : "복사",
    "Assistant error" : "어시스턴트 오류",
    "Please log in to view the task result" : "작업 결과를 보려면 로그인하세요.",
    "This task does not exist or has been cleaned up" : "이 작업은 존재하지 않거나 정리되었음"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}